警察查證叫你行前要小心

即係咁??

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

推

Push

推
黑警正仆街

成班死畜生

我真係諗唔倒叫人行前做乜春
個女警一副STAND BY 姿態好似預測倒有人會衝擊咁

就係搏你行前然後話你襲警
最撚好笑係上次拉佢起身話打佢個件
霞姨都俾唔到飯盒佢

真係好撚狗

不要說「推」，試着説

我地連罷工、老豆接仔放工都未試
香港人 唔好放棄!
__________________

7月30 : 地鐵不合作運動 調景嶺
8月2 : 公務員集會罷工
8月5 : 一齊罷工

停止前線義士受傷被捕

*光後香港!時代革命

有鏡頭下佢掂到你任何部位，可以扮暈插水跌低或者叫非禮（男女都可以）

俾人侵犯嘅時候要大聲叫唔好